人夫劈腿12歲「老婆」 誘拍私處裸照判刑1年半

嘉義市已婚的蕭姓男子（約年約30歲）去年透過臉書和一名就讀國小六年級的少女談起戀愛，互稱「老公」、「老婆」，不僅在國小校園裡擁抱、親嘴，還要求少女自拍胸部與私處裸照給他看。少女母親發現後報警。蕭男賠償6萬元後雙方和解。嘉義地方法院承審法官以蕭男犯引誘少年被製造猥褻行為之電子訊號罪，處有期徒刑1年6月，緩刑3年，另服200小時義務勞務。全案仍可上訴。

法官在判決書中指出，蕭男在去年5月間透過臉書認識12歲小六少女，雙方互稱「老公」、「老婆」。蕭男邀少女同遊嘉義市一所國小，擁抱、親嘴後，要求少女回家後自拍胸部與私處裸露給他看。少女母親發現後報警。

法官在判決書中表示，蕭男月薪3萬元，已婚，與母親及配偶同住，大學畢業智識程度，明知少女正值身心發展階段，判斷及自我保護能力未臻成熟，竟為刺激、滿足一己私慾，主動引誘少女自拍胸部及生殖器，進而取得猥褻照片檔案。不過蕭男尚有悔意，且與對方達成和解並賠償6萬元，獲少女母親諒解，因此判刑1年6月，緩刑3年，命其應於判決確定後1年內向檢察官指定之政府機關、行政法人、社區或其他符合公益目的之機構或團體，提供200小時的義務勞務。全案仍可上訴。

所以話....

老簫

12歲

緩刑